安心番去有冇扑到？

好難相信番到去唔扑

開呢個post要幾戇鳩